# Features

NLX bestaat uit verschillende onderdelen. Het bestaat uit software en afspraken, die samen zorgen voor snelle, veilige en AVG-proof gegevensuitwisseling binnen en tussen (overheids)organisaties.
